大家點睇假日車？

買架車返黎放假先揸，平日返工同交通工具（黨鐵同狗巴）

俾3000-4000停車場一個月，但每個月先揸4-5次

你理得人

連埋其他雜費6000蚊一個月走唔甩, 如果部車係自己中意又有閒錢嘅其實冇咩問題

問下點睇姐我見有啲返工其實都算有車位俾佢，但地盤污糟唔揸返工

有啲就明明住好近，坐黨鐵10蚊內來回，但情願揸架車俾油公司賺

有錢鍾意點使都得
行路仲平啦 做咩要搭車畀人賺？

我都知點洗係人地既事，但我係想了解下係一種點既諗法？我唔係好明身邊啲同事點諗

揸車係興趣

隔離po講緊有啲人搵2萬都堅持養車

但我見到既係搵5-6萬，但係堅持假日車

係咪錫車既一種行為？唔想車人？

累人累物。
假日車，女司機，新牌
個個月都有幾單。

但講開又講，買部車返來得星期六日先揸，又要比幾千蚊停車場，維修費，油錢，呢樣果樣。
一個月都6000左右。
如果成家人負擔得到咪得，當星期六日chill下，但得假日先揸，不如攞果堆錢，星期六日去call Uber/的士佬。食好啲，買好啲仲好啦

假日車先正呀，你識唔識咖？

不如你試下星期一至五無間斷車老婆去車站，再車個仔返學，再放低個工人係商場，再車個女返學，之後先可以返公司
到放工準時走後又要係自己父母家車返一家大細返自己屋企之後細路訓晒，再飛返公司攪埋啲手尾嘢
星期六日仲有九萬幾個任務

有人死慳死抵都要養架車，有人搵得多養架假日車，心情差天氣唔好隨時一個月揸唔到一次出街。講到尾都係鍾意姐好難去討論興趣呢樣野

養車嘅錢，可以個個月去兩三次五星級酒店食大餐

買左車都唔揸
On99

渣車都係為咗渣出去威俾女睇

你估真係鐘意渣咩

鬼叫啲女見到有車就唔同晒

屋企有車位唔得？點解一定要計埋月租車位錢落去？

其實有錢 我買兩架返黎擺又點
無錢 有一架都養唔起

我有時會特登由觀塘渣去屯公、天水圍、青朗、吐路港、西沙、西貢 1個圈
有車你鐘意點玩都得啦

師兄都好得閒

有車有閪屌

但用養車既錢本身已經可以屌閪

夜晚遊車河，先思考人生
我成日遊車河自言自語

假日車無問題
錢係人哋嘅鍾意點用架車都得

不過成日話寧願返工搭的士／uber 都唔揸車嘅
一定係好少返工繁忙時間(08:00 - 08:20)搭的士／uber
你可以落街後5 分鐘內叫到或者截到車已經係贏家
結論搭的士都可以趕頭趕命, 不如自己揸車輕輕鬆鬆落樓開車
時間快慢自己控制

利申：我係市區 市中心大路截車 見到巴士小巴多過的士

撚有

我都鍾意 呢條路線
如果可以加埋 三仔 南灣 青馬 入東涌 機場 仲正